第一次追日劇-逃恥 讀後感

嗚哇十一集咁就睇完 真係好撚唔捨得
利個申先：真係第一次追日劇（本身已經無乜睇電影劇）平時追開動畫

逃恥真係神劇一套 好慶幸可以睇到 雖然遲左D
十一集既進展無冷場 每一集都有緊張位 唔長唔短
好撚過D劇用十鳩幾集鋪排
演員都好到位好有魅力每個角色都好引人入勝
唔使問啦結衣宇宙第一 雖然睇到錦戶亮既新聞扯火到升天
同埋睇日劇真係獲益良多 尤其我呢種嚮往日本既人
係日劇體會到真正既日語（同動畫語氣差好遠）
又可以了解現今日本文化

最重要係一套劇輕巧咁表現到作者既思想
用角色既心底話/日常對話表達出自己既看法
教會觀眾一種平時無乜察覺既價值觀
得罪講句睇左咁多年tvb無一套及得上 不過我無睇天與地

仲有片尾曲又好聽結衣又笑得咁靚隻舞又咁得意
真係錦上添花幫呢套劇昇華多個層次

最後想問下各位日劇專家有無咩經典推薦
最好係呢種有笑有淚又唔悶既日劇

同埋小弟會計劃去下逃恥劇中聖地

利申感受最深應該係第四集後面平匡要加班而風見邀請美栗共渡晚餐

作為毒撚真係鄧平匡好撚心up
自己ot緊條女同第二條仔開開心心開酒飲
段獨白講佢以為美栗同佢一樣都係不被需要既人
好似搵到天涯鄰落人
後來有風見先發覺唔係 始終自己先係孤獨既人
一句「被愛的人真好呢」可見佢咁多年人黎都好缺愛
真係大魔法師

睇到我都眼濕濕

毒撚精神食糧

係時候要做痴線佬

I'm ready.
不過應該唔係套套都岩我胃口

假如毒撚睇呢套不可能不代入喇，結衣咁sweet, 仲要主動

Ff指數爆燈

same
深夜食堂 後呢套第二套日劇
好睇到仆街 結衣bb又靚又可愛
最後一集果句
希望我們都能從束縛我們的一切中解放
高層次過韓狗劇不知幾多

入坑變左結衣痴線佬

你下一套就係今日子

破處嗰幕

結衣其他個啲都好好睇
初出道個陣龍櫻做mk妹
之後全開女孩做菁英律師

其他神級日劇：
交響情人夢
勇者義彥
仁醫
hero

推理偵探醫療個啲冇乜邊套好睇
套套差唔多

最尾被個仆街阿頭炒左
明明表現最好
又為公司仆心仆命
就係因為佢係毒撚

但係結衣仲同佢一齊真係好難得

今日子
飛翔公關室
Legal high
Code blue
父女七日變
My boss my hero
等緊你

飛翔爛尾

求婚大作戰都冇人講

山p個套?

類似逃恥既 可以睇 約會

link or seed？未睇

我都係上星期先第一次睇哂成套日劇
又係逃恥
好正

My boss my hero

個人認為完全係為左睇結衣 冇結衣根本冇睇頭 劇情都係大路野加幾悶下

痴線佬全面進場

我覺得根本唔係結衣既話 都幾悶下

父女七日變
同
Legal high1,2都好正

My boss my hero 結衣唔算太突出

code blue

成班痴線佬過哂黎

結衣bb

FF劇俾你吹到咁大

gakki

Gakki

悠長假期

小海女
liar game
改造野豬妹

又引班痴線佬入黎

Legal high 仲好睇
日劇經典一定係半澤直樹，頭五集世界級

如果唔係結衣套劇一定無咁受歡迎
新垣結衣世界第一

呢個po分析有意思，同 天與地 個post 一樣，反而成日吹奏嘅求婚比較少呢啲po

都唔係既 主線支線都好好睇
我覺得呢個情況日本成日出現
星野源扮毒扮得好高汁

一直都講緊由一個系統去維繫一種生活既好與壞
由最尾兩集結衣唔再係全職主婦開始表現出
因為一開始個系統係平衡既 兩人既心理樂意咁比個系統束縛
但係資金令到個系統要改變時 兩人既心理又開始失衡
屌唔時想點講好 要重睇多次

睇日劇學到日本人既相處之道

下一套睇legal high先

有好建議
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

你個名